2名警員早前涉參與非法賭博被捕 1獲釋1正式被控 明日上午提堂

屯門警區特別職務隊，於5月4日晚上11時許，進行打擊非法賭博行動，突擊搜查屯門建泰街一個單位，搗破一個非法賭博場所。行動中，警員拘捕28男8女(15歲至55歲)，當中2名分別姓潘(52歲)及姓陳(33歲)男子，更被發現為休班警員。

屯門警區重案組其後接手調查案件，經進一步調查及徵詢法律意見後，由於沒有足夠證據對姓陳提出檢控，他已獲無條件釋放。而姓潘男子則已被控以一項「協助管理賭場」罪，案件將於明日(4日)上午在屯門裁判法院提堂。

據了解，涉事的2名休班警務人員，分別駐守屯門警區巡邏小隊及大埔警區刑事調查隊，他們在事後已被停職。而涉事現場約1000平方呎，內有多個房間，包括麻雀房、桌球室，牌九室等，外表以party room（派對室）作包裝，警方於當日現場亦檢獲萬多元現金及籌碼。

SOURCE: 東網

竟然無撤控

點解仲未出嚟撤控

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

休班師奶
休班廚師
休班地盤佬
休班消防員
休班道友
休班妓女
休班黑社會
休班馬伕

52歲嗰位就退休

緊係搞鳩佢啦

另外嗰位先33歲

仲可以做牛做馬

斷9估52歲係巡邏傷心柴所以告

33條友係cid所以放

我見唔到休班警，我只見到現職警察

好心班記者唔撚好再用休班警啦，又唔見你講喺社交平台發表政見嗰個叫休班老師？

Party Room觀塘都大把啦

獲釋

佢哋用開唔會轉

香港係犯罪天堂，殺人強姦無人理，犯毒劈友唔會告，
非法賭博e D少事，上庭就撤銷，使乜急